急聘抄散貨van跟車

幫朋友開:

急聘五名貨van跟車
送淘寶貨
9am-6pm
荃灣返工
聽日即刻有工開
$600即日出糧
絕無抽佣

tg:

唔係浄係做一日
長做長有

跟車唔使牌

洗唔洗搬貨

貼600比個機會我ok？

好

主要係陪司機吹水
其次先係搬貨

好似好吸引
可惜要番學

視乎當日貨量同人手
日日都出車

集運？

如果搬貨多過同司機吹水點計?

600蚊屌你老母

淨係陪司機吹水有無錢收？

剩係吹水收半價得唔得

咪屌我
我代開post
我一蚊無賺
而且完全唔知市場價

係

屌晒巴請唔請人跟你架mclaren

半年冇掂過部車 封塵
司機渣vellfire 爽到爆

幫司機含+400得唔得?

短短呢個鐘已經有好巴打tg左我
但唔係每位都可以即時開工
唔緊要 繼續tg 我
我會refer 比朋友
佢公司增長好快
視乎每日貨量
每日都會出車同要人手

暫停先
太多人了